[IOS/AN]真三國無雙斬（84）誰說﹐原5每開會難受

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (最新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

[b]各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻
1lv=50攻, 3lv=1突

0突原5= 3突原4= 4突原3

[b]by雅緹密

我不嬲唔哂命

我係GM就唔撚使課金啦

公司運作不嬲係出糧比GM黎課金架啦

大叔意氣風發周圍寸人啦

係
所以我好擔心今晚張原5會唔會比人集氣

唔使擔心
實集硬

今晚張原五?

係
双兒送個張
【 加碼限時獎勵！快來吃包子唷🍙】
各位主公好啊 (´ΘωΘ`)
雖然不是多麼厲害的東西，但是是雙兒一點加碼心意，還請主公收下~~請把握時間記得上線領取唷！
🐲8 月 11 日 ( 五 ) 19 : 15 – 8 月 12 日 ( 六 ) 20 : 15
- 高級體力包子 8 個 , 5★ 武器箱 ( 金 ) 1 個, 高級歷練旗幟 5個
🐲8 月 12 日 ( 六 ) 19 : 15 – 8 月 13 日 ( 日 ) 20 : 15
- 高級體力包子 8 個, 4 ~ 6★ 防具箱 ( 金 ) 1 個, 高級歷練旗幟5 個
🐲8 月 13 日 ( 日 ) 19 : 15 – 8 月 14 日 ( 一 ) 20 : 15
- 高級體力包子 8 個, 4 ~ 6★ 法寶箱 ( 金 ) 1 個 , 高級歷練旗幟 5 個
🐲8 月 14 日 ( 一 ) 19 : 15 – 8 月 15 日 ( 二 ) 20 : 15
- 高級體力包子 8 個 , 4 ~ 6★ 玉石袋 1 個 , 高級歷練旗幟 5 個
🐲8 月 15 日 ( 二 ) 19 : 15 – 8 月 16 日 ( 三 ) 20 : 15
- 高級體力包子 8 個, 5★ 武將招募令 ( 金 ) 1 個, 高級歷練旗幟 5 個
趕緊下載至準備吃包子 👉👉

果張普通5星金卷咋WOR大叔
唔係原5卷

呢張好似係五星金卷 唔係原五

唔係呀

你運帝黎架麻 五星卷都當原五卷咁開啦

可能大家一隻水曹呢

諗多左啦

我當佢關平卷咁開

有無公會收人?? 我74級
想問下有無升級禮品個LIST??

LIHKG收人

我前兩日張5星金卷真係中撚左關平唔是講笑

我覺得不行

係咪又唔記得改名將list

大叔太HAPPY咩都唔記得啦

咩事
唔明

你數下有咩原5，再睇下個名將list

我都唔知有新UPDATE呀

即係加甘寧同祝融上去
再抽返起大喬落黎

但唔知邊度加喎

申請左 名:做緊咩呀你 74級

岩岩quit前公會?
要等24小時先收到 聽日呢個時間再收

認真問
以度真係無人刷箱出原5卷咩?

有呀
好似係GM NEAR有試過

認真
我唔知

專武天人係一入埸就已經有?
有時見見佢食左2格無雙,用左1格佢先會彈個爆擊傷+30%出黎

唔係好耐之前已經FIX左呢個bug喇咩

運叔申喇

話定比我地聽

咩今晚果張唔係原5黎咩

我就唔信佢真係好運成咁

陣間運叔就開俾你睇

信我﹐
關平

如果係開關二哥 你應該學黑妹咁 拎去食左佢

原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻
1lv=50攻, 3lv=1突

0突原5= 3突原4= 4突原3

[b]by雅緹密

仲有我段野
個B點解出現左咁多個post都冇人搞...

大喬OUT
甘寧祝融IN?

夏流淵D技%真係好高
最衰佢好難控制
我渣住隻張遼技%真係唔夠高

************
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (最新版)
************

你指以度?
邊度有新圖?

笑鬼死
有個fd出名玩乜都勁非洲
我俾我ac張3-6佢一抽就名將
佢個樣

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬 甘 祝

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

收到

hea到你

咁算唔算應左個劫

講起呢度就嬲
我玩所有game都好執著首抽 一定要刷到好既先開始
好耐好耐之前我就係睇到呢句搞到以為602係名將就開左局
玩左排先知唔係
搞到個陣一路都心思思結果最後都係開左第二個名將ac

雖然佢唔係名將但用佢開GAME我覺得都可以接受呀

係囉
果時有602都賣到錢

4星合成咋
都係拎去食/合架啦
我岩岩開銀箱5星卷出銅關平
唉DLLM心都嗡埋好耐冇出過有用既野

602好失禮你咩乜 我都係602起家

玩玩下就出原5
放心

我玩到7章先有佢
但已經有佢老豆仲要1突
所以唔升佢了

前日出左張啦

不過係甘寧咁解

我知呀我都而家都仲有升佢
但呢d個人情意結黎 中意升d罕有, 難升, 唔係人人有既野

你話我知你GAME度叫乜名啦

講起名 究竟幾時可以改名

當初我練曹操都冇人玩嫁
睇你想要勁定罕有
你練魯叔一定唔會同人撞英

咁不如玩月英

留言

我都係銀底602起家

大奇蹟日

我前2日十抽係抽火曹
又射歪

個10抽得隻曹有用 4星都係得一隻

真係有原5卷

廢老

金五卷 原五卷黎既喂

呃人既 又係陸仔

仆你個街，張卷又中香香

我隻周瑜同香香 2隻都可以10突咁濟

俾隻dodo我就好

台狗大停電
香港想必也會大停電

2揀1開窿 0突豬腳定2突徐庶

徐

屌張五星卷中廢老

中原5都屌

信你

中原五仲想點呀臭西
我中李典呀

我中孫堅

我都係

我俾我老婆抽 跟手行開
我問佢中咩：呀堅呀

笑撚死

個倉已經擺左20隻住食既5星

食完10隻都仲仲有30隻 無野岩

中曹哥

屌

你地成日講打8-9
係打普通、困難定修羅？

我只夠auto普通 勁難出金箱

只夠打普咪打普

屌
我中趙雲

暫時未聽到有人高成功率掛困

1V1條友,死左兩隻,死完之後打哂4招技先換人,西非利

屌！！

我都曹哥
曹仁

朱然

近四十場7－8
3個銀箱
wtf？

又二哥又曹操

無計 隻廢老真係無用 你地懂的

成班運帝 , 屌晒你地老母

same
頭先3倍錢打金箱反而出到7,8個

咪臭係 我就中隻5星臭西貂蟬 公平咩

各位
如果我話比大家知
佢活動送個張金5卷我又中許禇（唔係原五）
大家會唔會屌我

都係果句
呢到D人都係對人唔對事
所以都係照屌

會呀屌你

頭先個post我話得兩隻樓上有三隻

幾時更新同出新嘢

80lv原五中布仔，可以2突

無人彩我添

點樣鞭屍可以鞭到唔停手

見上面一車車原5想屌鬼
點知一射一開

我想講.... 求先個碌真係原5卷黎架

銀司之力仲未散

好撚曬

對唔字大佬

真心升左銀易出金

一早話係原五黎

升左銀曹啦幾時出金比我呀

大叔今翅我撐你呀

個問題係到時有冇心升返張金卡
你見我好明顯冇乜意慾升

我都係貂蟬

袁紹

去打pvp屠人算
唔夠你班運帝玩

有
我好有誠意的
神呀神，求你賜個精壯嘅水曹俾我

放埋一邊聽日得閒先抽
千祈唔好比水曹我

叻哥唔係水曹囉

屌！

屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！屌！

唔要水曹比晒你地抽
咁都屌

你唔係中好野咩

又唔係我抽中家陣

現有人腳，力隊同技隊應該點樣組好？R爆頭

你諗住三隊都玩呀？

有冇人分享下6突布布嘅使用心得，
我覺得自己向緊呢個方向邁進

高手向

問雅巴

宜家二突，諗緊有他劵升佢定祝融好

祝融岩岩出果陣因為把專武有靚技所以D人吹到好勁
但到宜家都唔見有人用

要問尼馬

最高紀錄係隻手舉高之後就中箭死咗
完

祝融我自己用落覺得佢出技距離好難掌握，
4技慢但擊數高。
感覺同布仔都係廢，但有嘅名將我都會升下，
所以揀一隻算

好笑
唔知會唔會改番快D呢招技 好似關銀屏舉石咁
屌佢舉撚到好似奧運玩舉重咁唔撚放手

呢句都好笑
太快放手冇左個牌呀嘛

所以水曹真係無敵

技隊係好屈
岩岩打pvp 水曹殺人好似斬菜咁

今日我用水曹開始殺得下人
但都係用劍圍最屈

我就成日比D水曹斬菜咁斬

佢用遠攻真賤
利突: 6突破甲6星專

遠距劈埋去就瓜啦

用馬仔3技出一陣然後沖過去打佢

馬超好好殺
他次次招暈起手都慢過曹操
一衝埋來四技冰就死

所以要先出3技先

如果
我話如果
我合左隻許禇出黎
係咪唔會再比我起度留言

今日3經升高左隻徐庶同周 用曹周徐真係好似切菜
殺得人最多應該係徐

我諗我會block左你

點解

開左幾次祝融金箱, 發現開出黎既飾品數值係高過自己合既一截
有冇人留意到

開親都係4-5星所以都即刻食左冇睇到

開親都冇6星
就算金5星都冇用所以無睇

呢隻驚就是技隊天下

可惜我無水司水曹

真曹操無雙斬
同以前金庸群俠傳變左太玄群俠傳一樣

我開過兩次金六星所以留意到, 不過唔知係咪巧合喇

運帝

你開到金6星已經贏哂
唔使比了

懷念玩金庸

免費版仲未執 上年仲有掛緊

扮咩呀你

你咁長情
我玩果陣已經係小學雞果陣 仲要係比十幾廿蚊去買碟裝
勇闖俠客島

我應該大你一兩年 我玩個陣係決戰光明頂, 中一

似係wor 決戰光明頂好似就係前一隻碟
我玩左3-4年到好似
小學雞儲錢買破披

比你有埋仲成世界

7-8 突然狂出4星肥
40場打左4-5隻孫權番黎

祝融箱竟然冇UP

其實係去到幾時完

啱啱追返post，今日出街冇得刷三經
re左四五次就過倒

1008

好似改左17號

好滾動 ， 連日黎開既4-6金 ， 3-5金，5金 全部都係垃圾
竟然銀箱一個4-6普通卷搞掂左

恭喜

打埋聽日就可以開箱

咁忍得手

我已經放棄左個數量，掛機Ｄ４星合將算數

因為抽唔撚到水曹所以怨婦mode on
忍住唔開箱等一炮過抽

呂布其實唔係咁廢
1，4都秒出仲有突進
3技配4技用
係得2技廢

隊友要配張飛關羽先霸道

火曹掛唔掛到7－8

輕鬆掛

4000防左右就輕鬆掛修7-8
大部分都得

火屬就係
其他屬就要再高

BTW有無人用電腦掛時
AI操控會同電話既唔同
例如電話掛會直接追住目標打
但電腦掛會追兵仔
搞到我要高防啲先安全

真喎
電腦掛多, 手機無留意
明明打目標, 佢走去劈兵仔, 唔係追住目標黎打
等目標埋黎先會打, 爆走左又斬返兵仔
岸久久咁, 打耐左又危險左

btw 早晨

早晨晏

丫係
唔記得要講火系先岩

唔知今晚會唔會有新UPDATE
聽聞好似出新人
如果加新玩法/連機就好

未必
佢有的話應該昨天已講
好似甘仔祝融咁

正路佢係17號零晨先update
今日出通告話出新人好似真係遲左少少
但黃蓋呢啲第7關都已經出左黎既人物依家都未有得抽講唔過去囉
今次唔出新人物其實冇問題 不過俾啲新玩法得唔得
說好的連機呢 仆街咁單機玩得耐好厭

已經有D悶 今日仲未開始掛機

ios玩家表示 佢冇同我講早晨喎

技隊已經升完 力隊又就黎升完
再咁掛法我驚要升埋敏隊

我無得突 唔想升

隻隻都係1 2突， 多幾突果d 又唔想用

真係好平均 隻隻一突

正常黎講緊本要出黃蓋
見打親佢都大頭SO佢出黎
無論點佢都要出佢先啦
另外想問你咩技隊同力隊
有冇圖?
可以SHARE嗎

你都升得好精簡下 好多都原五黎

點解你可以咁勁有咁周DODO既

原4 有d放左係度 木屬皇叔得1突 水屬技將原4無搞過

原3我就應該唔會練

B.t.w.有咩將推薦升下， 等我儲到突到3 4 一次過升

我一隻6突都未有 何來勁
呢度大把人有6突周dodo

你主技隊升dodo啦

原3係初時玩頭個6章先好練
之後合成抽將應該可以儲到D原4同原5
你以個LV緊本唔會再升原3黎打關
原3用黎打礦或者征戰就差不多

係可以4突既 都留左把拔山專係度

掛住探索慢慢升定先喇

依加其實隨左 原5想中過幾隻之外

原4想中單眼

我依家主技隊 但最靚裝依然係放落夏候度

本身兩隻DODO擺咗喺到，依家合下抽下有成6隻，升5突都有排升

早幾日三經 一日升兩lv冇難度

我隻劍圍都係以2星期變6突
有3經會快好多

依個星期 升晒D 602 差一隻金 可以6突 升定放係度 想玩一次過突晒佢

如無意外我ac第一隻6突都會俾602
畢竟602起家 呢個位應該留返俾佢

我都想要周dodo
實在係冇野升, 想升d cp值高既
奈何到宜家周dodo我都係得2隻

望下有5隻惇哥, 4隻呂妹,
但香香又可以5突, 都唔知升咩先
哩度之前好似仲話香香打7-8修唔穩添

無可能
3突已穩
除非你咩都唔裝

Dodo 同曹 真係好似制服咁 個個都升

曹無計有Buff 控場 一定要升 ，dodo我係唔想個個都用成日撞 先揀左第2隻 (雖然真係易用d)

搵個金礦都要整低我個機率

之前又話佢cd慢既
會比箭射死?
不過我宜家隻3突, 其實未試過用佢掛

我呢兩個星期都由0六突左馬超
不過冇心冇力再升多敏隊

曹操 周瑜 陳宮 劉備 司馬
呢幾隻打pvp最勁

如果水同木就會比個3隻箭人射死
香香火系唔會咁易囉
我係6星流血3金裝未有飾品都掛到喎

冇辦法 呢個係隻game既問題
我都一直屌太過失衡 力隊PVP太弱勢
特別係1V1 除非俾佢一直暈 否則太易打

徐庶呢
技隊係得以幾隻得

初初火技將我得陳宮揀,
升過呂蒙真心後悔,
然後all in陳宮仲以為唔會撞樣,
當時仲係通街dodo...
點知玩玩下周街都係陳宮

力隊唔係有單眼佬﹐二哥同肥許咩
會否最後2隻佢地出得少所以睇落無咩人用渣

單P計 曹操 周瑜 劉備
識玩既極難打

係仲有徐庶
呢幾隻練左實冇死
Ps司馬唔識用會好戇鳩 d招太易避

我單P群P都會出單眼 就算用緊水曹同豬腳

11玩力敏真心慘 我有時殺到都唔好意思
通常打完5連我就入去送晒d場數

司馬真係高手向 試過比司馬屈到喊出黎
但都對過好多低手司馬

我未用過技隊
我用敏隊打時都有點辛苦
不過升灑敏隊打技隊時
都唔一定無得打
我打金龍

玩敏對技隊水曹=一入場就要換人
其實可唔可以改改單P既制度

司馬個3 4技出得好 1p1 已經死兩隻

當然 我企定定放Air佔返一半

唔爭氣笑左

力敏技招天生技唔平衡
仲要好多敏力玩家連用都唔用
就咁衝埋來

大叔叫咩名？

有時對力英 比人彈一彈開 真係睇住佢 2秒原地放雷

係 佢冇冰得住人就放三四技既話就準備死了

講開
宜家隻驚仲未有約戰功能真抵打

btw大叔佢行不改名坐不改姓

亂放3,4技好明顯係唔識玩

有勁既力隊會用彈開以招
好鬼準
我一開波都係要換馬仔對水曹
打11係咁打要克系

仲有二技硬直打 好少用

1技有轉向 方便d

有時見下流淵個d, 我會埋去用普攻

但你埋唔到佢身你就大獲

通常依家群P好多人都一見夏候淵/陳宮就狗沖埋去打佢先
因為拉開左睇唔到佢出技仲危險 包括我都會

係 陳宮開盾都好
我都用曹操衝埋去普攻冰佢

尋日單P見到隻冇力既陳宮
我冇開技普攻KO左佢

求教點用司馬 , 用緊隻2突銀+冰專, 成日air 放技, 俾人玩返轉頭, 得招一技比較好用

通常我就用曹殺一件之後換司馬
企係人條屍放定3技人地一起身就直接冰到死
4技一樣
哩2招都用完就換得周瑜
通常輸都係輸番比曹司周/徐庶
睇下邊個冰得中多d

同埋換司馬/曹操落黎個下又係會冰到人既
好好把握

LIHKG8開軍團副本呀

技隊最難對付就係以度

冇左, 3,4技係執屍, 執兩件

呢點真係好狗
不時呢個位可以反殺

陳宮換水曹追住佢斬
下流淵用銀司追住佢鞭

6隻淵係倉都未捨得升

原來係用黎執屍用 我平時係開盾去人地度放3技, 一係俾人走, 一係俾人冰住玩返轉頭

係執屍多, 柒左頭2隻放晒技都殺唔到人咪搏換人個下冰到
開罩出2技其實都有用, 啲波波碰到對方就已經減速

佢同劍圍最大分別係D技既%高過劍圍好多
之前巴哈有講
佢差不多%係最高既水系(不分力敏技)

咁你玩敏隊要升返隻喇看門口啦

我個時有佢4隻
我係想過升佢
佢都有破甲但低LV
但佢好難控制所以先選劍圍

其實好難揀
劍圍玩落好刺激,
但下流淵拉打多...

不過我兩隻都得1突, 唔駛揀

我尋日都比隻劍圍3技秒左我水曹
我覺得升多一兩隻冇壞既
玩技隊升開大耳都可以升多隻徐庶架啫

諗緊徐庶d 防武應唔應該洗到3個暴擊洞
但無紅石80等6突應該得10000攻左右
用曹做隊長打第8章好似仲係唔多夠力

除非你有破防 唔係萬一攻先打得入

有資源升埋無所謂既
但好似我想升多隻火將都係得2隻dodo

啲可突將散修修咁, 唔知升邊隻好

唔會係我掛

聽日應該有開新窿或新突
唔係既話,點留人再等三星期
連打8章修都唔知有冇一半人打到

我廢J依家藍雀緊 上金龍1V1要打好多場
今個禮拜咁多三經我落去藍雀極速5連再返去刷好過

曹操有+ 25%攻再加埋徐克系
唔夠10000但應該打到下
我馬仔92XX攻加香香25%都打到D

而家留係藍區仲爽
反正金龍4900分得500碎
藍區3900分375
1v1 輕鬆5連

卡住8-5 同8-9 d 水系boss
最衰side 左d 專武去升豬腳6星專武，徐得5星專武而家要日farm 夜farm d 銀箱開專武肥

輕鬆5連緊要好多
差百零碎冇咩所謂 銀箱都開唔少3/4星專啦依家
不過開埋呢2日又唔知咩環境

我玩開金箱
比較少碎片

金龍要五連好睇彩數
不過打44叫做好玩d
藍區冇挑戰性

你係咪一有金底就突佢地以唔會儲將架
雖然係機率問題
但我發現我唔升個D將以又放起倉佢會愈黎愈多
香香劍圍同馬仔都係咁黎
昨天許禇又係咁
一係唔黎
一黎但唔升就係咁黎

L6 收人 申左留名

你差豬腳一突就全TEAM 6突當然笑住打啦

我幾好奇黃蓋係咪原5
以架應該唔會出原3掛

睇死佢以後出個啲全部都原五
分薄中勁原五既機率

而家直頭唔想玩4v4好SIDE時間
啦啦拿係藍區屠3900分算

我就係唔識用既傻鳩

祥雲

好SIDE咩
3個字度就1000分度
然後唔打

4V4我每日只會打兩場

我打5場拿元寶

單P 5連已經拎左元寶啦

本身掛開78打銀箱, 諗住最後一日打下金箱
本身出箱都已經少 開親都唔係卷
係咪應該掛番78 搏啲卷出下肥都好

我冇即突呀
dodo係送第1隻時儲到宜家都係黎多左1隻咋

惇哥好少少有5隻了, 香香差1隻6突..
但想要的就唔會來囉

祝融箱係咪今日LAST DAY

找到了
活動時間 : 07 / 27 ( 四 ) 維護後 ~ 8 / 17 ( 四 ) 15 : 00 ( 8 / 14 17：18 更新 )

然後今晚零晨UPDATE DELAY直到17號1500
即係今晚零晨就完

原來我就係掛到活動完都開唔到原５箱既玩家，有冇人一樣

SAME 但銀箱開到甘寧
我當自己冇中過

2張原5

希望今日出第3張

今晚有update 咩

啲人係咁吹囉

都唔中曹

同我一樣銀箱又係開到甘寧

打11 對方係曹操技隊其實都係鬥快秒
我諗四同六突都係差不多

黃蓋呢d大叔一睇就知原四 比盡原五不過都應該係廢英來...

佢有招技同龐4技fd底 周圍走

參考下 唔係全插石, 要谷可以再谷高爆擊 有件3黃 爆擊法寶 如果專武可以洗高1%就好

如果無左D紅石應該得10000攻
用哩隻徐夠唔夠時間打8-5同8-9?

睇個款仲應該係力將

sor 我懶 依家先 8-3
但唔係有講過再後啲關 要萬一攻先打得入咩
如果放棄黃石 可以換3件全插5*紅石裝谷攻

吳國無原5力將

要睇8-幾
越後越高防
我隻銀平測試係
8-10
1萬攻唔開4技+10% 破唔到防
開左打幾百 (2突)

正解 8-9豬腳都要開2技降防先打得入
好似1萬6百幾攻

講到呢度我又諗起水曹

我依真就真唔係唔知有咩做
第8關都30星晒

痴線佬

Between 肥豬把專洗左3x粒 終於洗到拔山

做倉D將 都洗晒專

即係萬一都打得幾百

唉
打左好耐都過唔到8-8

好在冇用吳卷
銀箱4-6星卷開5星周dodo
技隊又有得升
btw5星卷開董卓

唔係 打到萬萬聲

咁聽日試下打上去 繼續刷多日箱先

銀卷又開到孫策,差一隻就6突

金孫?

係 無資源升佢
把暈專仲係3星

金孫5突

呢到啲黐線佬6突都有啦，見怪不怪

成個活動期間內一隻原5都未中過點睇

都係個句,同國家同屬真係好on9 又唔想香香同孫策一齊出

我都冇中過

係佢昨日派個張係
靠自己打返黎既都係屎

一樣咁慘啦

我都想原5 6突

係堅ON9,升左突4金孫,然後就出香香,慢慢突突下又突4

其實香香就出硬做隊長 可能係要諗下用咩隊員配合
我咁就升左隻銀孫同張遼夾

之前打150星係香香,金孫,張遼(流血,暈,破甲)

金孫既專應該用邊隻好?

8-8好似係可以用bug過嗰關？

之後吳國永遠比魏克,蜀又比吳克
佢D人唔可以金邊唔同屬性架咩
而家成個國家D金邊都係一隻屬堅唔掂

冇錯 好爽

但如果係咁﹐中岩屬將既機率會仲低
仲快多人棄驚

我打打下比佢D兵打到就停左起度

唔記得仲有咩技,嗰陣洗左暈技就用

機率哩D任佢SET既者

我指佢專武﹐除左暈外

真係咁出我諗呢世都無可能6突到，應該連原3都唔得

我意思係例如香香既金邊係水屬，銀係火，銅係木咁出
之後孫策就金邊係火屬，銀係木，銅係水咁出

你咁樣用咩機制黎訂先

又或者張飛既金卡係火,關二哥金卡係水,劉備金卡係木
咁先好玩架嗎
而家3隻木出去比火屌打浪費晒...

唔明你意思
點都好 依個setting都唔會變架啦
技隊隊長水曹同水司馬都係撞屬
力隊隊長關銀屏同關羽張飛都一樣係撞屬

講浪費其實好多人廢到都出唔到場仲浪費

係啦, 哩D隻GAME一開頭就要諗好啦
劉關張, 3隻撞屬咁大問題佢地都照推出去 超浪費
如果孫權策同香香3隻唔撞屬你話幾好

我諗起肥董

我又唔覺有咩大問題
咩SETTING都有缺點
反而可以香香係蜀
徐庶係魏

其實強化羈絆效果應該解決到問題

其實係好似因爲真三七本身都係分三色
木蜀 水魏 火吳咁掛
不過佢咁樣包剪揼互克
後果就係你夠膽出三隻同系既就準備陷家產
仲有隊長技既英得每隊一隻
垃圾基伴得某幾個組合叫做睇得下
結果大家都係用返果幾隻英做組合

我反而諗緊隻GAME究竟幾時終極吸金出真.乜乜乜

咪係 出得個羈絆就應該平衡返啲角色
唔洗高端玩黎玩去都係個幾隻 其他大部份做曬倉管出唔到街

冇錯 基伴太無感
而且而家d人都銅角 火香香水孫策木孫權
其實都唔係話唔得
不過錯屬件衫多數好柒我覺得

點解他係火呢
他同晋同一個系咪仲好玩
仲有祝融都唔明點解係他
佢係蜀架

真三係咪都係係他國 我唔知

團長表示個陣仲未起身

做乜訓到咁晏唔起身啦

呢到補幾句
攻擊每高100同你打出黎的傷害好易差好遠
因為我估
傷害工式大概係
(攻-防)* 技能%*屬性相剋
咁計
所以你破左防之後每高小小攻其實都效果明顯

木蜀 水魏 火吳,咁佢啲冇樣嘅將就應該要跟返屬
就好似7-8咁,成個吳國都係火屬,裡面要打嗰隻就係木屬程普
如果佢可以將每國統一屬性,咁可出三隻同屬嘅機會就大好多,唔洗浪費

做緊廢青

發現3隻突滿都唔同隊

打8-8佢D兵圍住灑緊本未打到無雙就掛

你睇下你 課左38蚊 都已經玩到咁 強運到

屌 好似睇錯名

我岩岩都呆左 睇真啲原來第二位巴打黎

唔記得打好友boss 跌到落1lv
睇黎都好難打返上去

睇錯邊個名呀

邊個課38咁少

我都想知邊條仆街咁少

有6突張遼 仲多左一隻 ， 2突肥豬果個 巴打

哦 個個真係仆街

好在我唔係2突者

課咁少好唔尊重三國

你唔係諗住話我聽真係合多隻肥褚呀麻?

係咪想講邊有2突咁少

睇錯左+1

唔係睇錯咁簡單.
係成個POST暫時未有人睇得岩

我個陣係香香銀孫于禁

係
木許禇

早晨咁多位

4點先起身 犀利哥

有冇TG group?

唔係香港呀

岩岩開箱 中五星火曹

你真係吸哂D曹操架wor

火曹俾夠一打你啦

多多都要

CLS 8突都得啦

我早兩日都合到單眼
家陣6突完多左3隻出黎

頂
修8-8最尾香香流血殺死李典唔計亂無殺

屌我抽極合極都係得2突...

本來0突單眼 / 2突香香

而家5突單眼...香香仲係2突

8-8用BUG過啦

就係佢亂無加流血﹐但最後係中流血先搞成咁

我突滿前一隻都未再中過

依家都仲未有公告即係冇維護冇更新啦

營運已棄驚

19號答你

佢地做野咁ON9
我覺得後日更新聽日先出公告都唔奇

冇嫁
通常都冇嫁喇

原來沒有 從來都沒有

原來撚多左

最後今日刷箱？

到聽日晏晝3點(雙兒冇打錯既話)

有冇英文版

可惜差個100攻都唔易谷

30日卷中呢隻騎呢怪

ok

希望打到100個箱

英文版FB出左update patch
有興趣上去睇 小弟英文差廢時翻譯錯

又係出類似打箱咁既活動
1500元金可以買果D抽獎箱
同埋睇完似8月29號先大更，17號淨係出data patch比新活動同活動商店

同埋課金送Lun Linqi姐係邊隻 又係602

應該係
刷左10幾日就黎無晒包

台仔最開心
佢地同602同呂布有種好莫名奇妙既愛

呂布世界第一

602我夠6突完再多2隻出黎已經
點解唔係周DODO，差1隻6突

咁快
佢日送夜送我打極都仲有咁上下數目既包
我除左訓教之外都係掛緊

咁癲
慢慢隨心刷反而無咁快悶

即係叫我唔洗課right?

YES 今鋪慳番

訓教都用電腦掛果D仲癲

又要刷QiXi Love box...

Star至岩
Love要買

佢真係夠膽改個名當第2個活動。

今次好在打pvp同好友boss都會出
但唔知個獎豐唔豐富
目測用金買個個獎好伏

屌佢改50lv 好友boss仲好啦

我都夠4定5突了

去左上格床

睇下有冇勇士開LOVE BOX
應該全部都係武器防具箱

我以架無之前咁勤力
平時一起身到訓覺都掛機
訓緊時就無再無啦啦起身掛
但都有包

去睇完英文版,
每次睇完都真心唔明做咩雙兒次次都寫到成劈屎咁

個活動又係打咩七夕星box同七夕喜鵲box
打劇情、PVP、日任(?!?! 真係寫daily mission囉)同好友BOSS都會有
而喜鵲箱會有原5同飾品囉
即係祝媽媽既金銀箱

至於其他都係商城野

係喎
打到我都鄧呀董肥慘

有冇link?
我用英文search都係去返中文page

你係setting到switch region

個page個setting入面

好心就開放無限連戰啦屌

開黎做咩

之前7M DOWNLOAD有野送過?

奮戰直到背包爆滿

幾撚熱血

之前半個月更新一次 都有大D既改動
宜家一個月先大更一次

合到放起倉

屌個徐庫外掛狗黎架,死左仲係咁出招殺晒我3隻

奮戰到電話都燒鳩埋

贏唔贏到先

我有pm過佢
香港人來
佢話佢唔係

打打下走鬼左

冇血仲係咁放技係bug?

應該係我都試過

屌那星又合到龐統肥 食屎
呢幾日加埋合到5隻

快D開再突啦 , 好多6突左 , 有多留住又唔敢食
長期200個位瀕爆咁

銀箱開原五，第一隻呂布

臨完場入多粒
3-0!!!

屌我中六星大橋
公平咩

咁好彩
抽中咩

屌第三隻黑妹
幾時到我中曹同司馬呀

哦你慘了
黑妹會開始向六突進發

慘慘豬

last 1開

呢期狂食包 食到得返30左高包
大鑊再咁掛法冇得玩

而家仲有冇箱出架，２０連好似一個都冇咁

話去到1500囉，都唔知係咪真

臨尾呢兩三日真係勁少出

但一出就係原5
利申： 我係

系統張卷咁多位臭貨中咩

From 巴哈

來源: 官方英文版facebook

七夕節活動1

活動時間: 8月17號更新後到8月29號維護前
活動內容:
故事模式有機會掉落"七夕星盒" (英文原名: Qixi Star Box) 和"七夕喜鵲盒" (英文原名: Qixi Magpie Box)
在武鬥場每日1人和4人對戰任務可以拿到"七夕星盒"和"七夕喜鵲盒"
在好友Boss 達到某程度的傷害也能拿到"七夕星盒"和"七夕喜鵲盒"
"七夕星盒"有機會開到原4卷(金)和4-6星武將卷(金)
"七夕喜鵲盒"有機會開到原5卷(金)和4-6星法寶

七夕節活動2

"七夕愛情盒" (英文原名: Qixi Love Box)

活動時間: 8月17號更新後到8月23號
取得方式: 在活動商店購買
價格: 1500元寶(每天限制購買15次)

有機會開到:
通用突破卷
突破寶箱
4-6星武將卷(技將,金)
4-6星武將卷(力將,金)
4-6星武將卷(敏將,金)
4-6星武將卷x4
5星戰國策(金)
5星鬼谷子(金)
5星武將卷(金)
原4卷(金)
原5卷(金)
3-5星武將卷(金/銀)x3
5星玉石袋
6星玉石袋
5星防具箱
6星防具箱
5星武器箱
6星武器箱
5星法寶箱
6星法寶箱
6星裝備箱(金)
百煉之泉x25
鍛造之泉x25
打磨之泉x25
4-6星飾品箱
4-6星飾品箱(金)
4-6星專武箱
350,000銀幣
600,000銀幣
1,200,000銀幣
天界仙石x10

另外8月儲值紅利活動是 : 4星呂玲綺(金), 專武碎片88個, 4-6星裝備箱1個

玩完箱完盒，屌

紅字加埋機率應該係7成或以上

唔買唔知身體好 買2個試試佢喇

開50個金覺，一張卷都無 專武都無

我覺得係買就頭一兩日好買
依隻驚出活動中大獎既機率愈遲愈低
但中突破卷就真係唔洗諗

4星銀劉備

又出香香

DLLM可以滿突再4突

金箱出卷真係好少 我都係打銀拎肥算

尋晚銀箱4星卷開大耳

英文版出左更新公告
中文版有冇?
好似唔覺有＿

雙兒表示 俾啲時間翻譯啦
唔係一陣又譯錯又擺老媽子上枱喇

銀箱唔中金底起馬都有肥卷
金箱乜柒都冇

就黎掛哂D高包 , 要玉換包
14000玉 , 見到都攰...唔想禁

呢個真心低能, 唔知幾時先會改

btw 早晨

1500玉左右已經會禁
因為我習慣食一個高包+3個細包先開始掛

佢快定慢最後結果好似都會係一樣

雙兒冇錯處先係新聞

早晨 , 如果今個PATCH改埋 , 就真係剛剛好

因為近期我係掛銀箱 , 跌OK多中包 , 所以每次都係1高+1中咁掛 , 未洗郁到細包 (除非有心要食到35-36體先掛)

放心，一定有錯

咁算唔算叫公告
[quote]
【 8 月第 3 周限時活動 】
各位主公好，是我雙兒 (◕ܫ◕)
8 月第 3 周限時活動推出了唷👏👏
這次有新增一個神秘小禮物！
就是七夕特別甜蜜禮箱🎁
🐉活動時間：08 / 17 ( 四 ) - 08 / 23 ( 三 )
🐉活動方式：上線至信箱包包領取，與對戰能享有相應BUFF
另外以下是甜蜜七夕禮箱的內容表，請參考 ~
銀幣：3,000 – 15,000
中級體力包子：5
中級歷練旗幟：5
高級經驗丹：10
5 星武器箱：1
5 星防具箱 ：1
3 ~ 6 星玉石袋：1
3 ~ 6 星武將招募令：1
4 ~ 6 星武將招募令 ：1
4 ~ 6 星武將招募令 [ 金 ]：1
5 星武將招募令 [ 金 ]：1
趕緊下載準備領好禮👉👉
[/quote/

此驚特色

呢次個盒都幾正呀
垃圾反而佔少數

但抽中垃圾係多數

放長雙眼睇下今次有幾多人中原五卷

我想要呂布

祭品已獻, 幾時比隻我

呢個盒應該單純係送既 , 唔係刷關個個
加上呢個盒冇原5卷

我中左係咪會封鎖我?

今日幾點維護?

應該冇啦, 我估得data patch

我都估冇 3點直接替換祝融箱活動

咁都好 接住上繼續掛機

太長﹐未必FOMRAT岩

【 08 / 17 更新日誌】
各位主公好，我是雙兒 (◕ܫ◕)
向主公稟報 08 / 17 ( 四 ) 的更新事項如下：
🐲對象 : AOS / iOS
🐲時間 : 08 / 17 ( 四 ) 下午 03 點進行作業 ( 約需 30 分 )
🐲注意事項 : 伺服器無中斷更新 ( 重新連線遊戲時進行下載 / 約 4MB 以下 )
❗更新結束後請重新連線遊戲確認
🐲更新內容
1. 進行相約七夕活動與 800 萬下載紀念活動
■ 活動期間 : 08 / 17 ( 四 ) 套用更新後 ~ 08 / 29 ( 二 ) 維護前為止
■ 活動內容 : 活動期間內可進行各項遊戲內容來獲得禮物箱
❗為了能夠套用活動，在 08 / 17 ( 四 ) 更新作業完以後請一定要重新連線遊戲下載追加遊戲數據
❗活動紀念箱與條件等詳細的條件內容請參考 08 / 17 ( 四 ) 相關活動公告

1) 通關主劇情時有一定機率獲得「浪漫七夕禮箱」以及「情牽七夕禮箱」
2) 在 1 : 1 武鬥場連勝每日任務、4 人武鬥場的每日任務獎勵中可獲得「浪漫七夕禮箱」以及「情牽七夕禮箱」
3) 在好友 BOSS 中達成一定傷害條件時也可獲得「浪漫七夕禮箱」以及「情牽七夕禮箱」
🎁浪漫七夕禮箱 : 有機會獲得初始 4 星武將招募令 [ 金 ] 或 4 ~ 6 星武將招募令 [ 金 ] 等多樣的道具
🎁情牽七夕禮箱 : 有機會獲得初始 5 星武將招募令 [ 金 ] 或 4 ~ 6 星飾品箱等多樣道具
2. 販售新幸運禮箱「緣定七夕禮箱」
■ 販售期間 : 08 / 17 ( 四 ) 套用更新後 ~ 08 / 23 ( 三 ) 為止
■ 購買地點 : [ 商店 > 綜合商店 > 活動商店 ]
■ 商品價格 : 1,500 元寶 ( 每日可購買 15 次 )
❗為了能夠套用活動，在 08 / 17 ( 四 )更新作業完以後請一定要重新連線遊戲下載追加遊戲數據
- 緣定七夕禮箱可以獲得下列一種道具

3. 進行 8 月付費活動
■ 活動期間 : 08 / 17 ( 四 ) 套用更新後 ~ 08 / 29 ( 二 ) 維護前為止
■ 活動內容 : 活動期間內首次付費時發送紅利獎勵
■ 紅利獎勵 : 4 星呂玲綺 ( 金 )、專武碎片 88 個、4 ~ 6 星裝備箱 1 個
❗為了能夠套用活動，在 08 / 17 ( 四 ) 更新作業完以後請一定要重新連線遊戲下載追加遊戲數據
❗紅利獎勵只能獲得 1 次
❗不限付費金額，只要是在活動期間內首次付費皆可獲得紅利獎勵
( 即便活動前已進行付費，只要在活動期間內首次付費一樣會發送紅利 )
❗紅利獎勵在取消付費後即使再次進行付費也不會套用
❗取消付費時必須回收紅利獎勵，若無法回收時將無法取消付費
4 . 祝融的箱子活動結束
- 08 / 17 ( 四 ) 下午 3 點更新後若未下載最新遊戲更新數據則依然會看到祝融的箱子掉落的圖示，但是在活動結束後將無法再獲得祝融的箱子。

若作業時間有變動將另外透過公告告知，請參考以上內容~

雙兒: 呼 終於翻譯完
麻煩各位cross check下有冇問題
有問題出聲屌

張角肥董已經準備出擊

仲有貂嬋歌舞贈慶

開埋最後一次銀箱 原四卷中大喬圖鑑get
5星卷董卓又返黎搵我

算幾豐收嫁啦

其實袁紹有冇人練
好少見到佢

我都食左好幾隻 不過4p4都見過人用
但真係好少

唔錯，2把4星專，卷又開單眼佬，夠6突喇，咪再黎啦屌

都幾得意
我玩好耐都係得2隻金單眼同1隻周DODO
但你地就可以5,6突
其實係咪有SETTING
每個玩家都有5,6突某隻將?

我都係 同巴打一樣

運帝都出黎問機率問題?

即係你同我就香香張遼5,6突
但就得2隻金單眼同1隻周DODO
如果係咁
有D玩家會唔會5,6突肥董?
我見過有人PVP出肥董
幾屈下

無啦
抽唔到肥禇啦今日

張5突 香3突
差過你

我見親啲肥董都係出黎陪跑多..

如果你去到一角
佢狂出普攻
你係走唔到架

唔係 , 只要掛得夠多 , 合成得夠多 , 基本上原4隻隻都可以4突起

其實今次刷銀箱出啲野好好,我開卷開到有6隻原4可以6突

我多數行內圍追人
尋晚4V4見到個肥董我想埋身佢開技真係搞到我企係度
不過打左幾下又唔係痛 開個盾埋身開個1技佢就死左

可以咁講 原四黎講我見得最少一定係夏候惇
最多係香香

完全冇用過單眼，前日６突左

唔升果啲係咁出
徐晃 陸遜 文姬係咁loop

徐庶,手頭上一隻金都冇

我以架好似有4定5隻陳宮﹐但升黎除左打PVP真係冇咩用

而家你地有邊幾隻可以高突
四突或以上
我諗佢而家係想推晒主流玩家平均四突以上
先係咁出呢d活動
如果唔係好多人連修8-10都過唔到

我8-9修過到
我張遼六突105XX攻金裝金飾破甲專
打個D火系同兵係扣一野唔過千

我想突單眼，狂合成狂抽但一隻都見唔倒......決定放棄繼續等突破卷

我廢我認 修8-9都未過到
6突: 香香 602 周dodo 銀孫
5突: 大耳
4突就好多廢時list

原三隻隻都夠 但只留陳宮同廚房

我5突埋大耳先敢再試

但我打火系喎
無理由水張會咁既攻囉
以隻驚其中一樣要改既係建議戰力
緊本係睇攻防等既野
但要有建議戰力黎做乜呢

我一向無視個建議戰力 打得入就係打得入
單單抗暴都可以撐大個戰力就知根本冇參考價值

手殘0突水曹,6突周DODO,6突劉備過唔到修8-6

我見關二燒幾好用 同埋最好萬一攻

我初時打隻驚打到修6用呂布以為有用
點知打左好耐都打唔到
結果原來係D CD技唔夠高
搞到轉隻徐晃滿技先打到灑

打修8
最重要肯等
一滿無双亂無就係咁打就過到了

講起廚房我尋日單P稍不留神差啲俾佢轉轉轉1殺我2
狂中暈

我記得係喺橋要打5隻定6隻武將嗰度輸

個橋我都係係咁開盾+出技
技CD就開無雙然後轉人再LOOP
唔好一次過開覺醒

佢其實唔值原3咁低囉
佢D技%係好高架
同埋D招又好用
佢係原4可以媲美單眼
單眼以快取勝
佢就以技取勝
話灑佢好似係戰國無双呀上杉定前田

最主要係條橋窄到HIHI根本冇乜路你走

個度我開覺醒喎
仲要開完又再等咁囉

之前巴哈睇過個list廚房技傷排好前

我覺得無雙安全少少
一黎佢6隻如果你覺醒打唔曬 散左就好大獲
我第一次都係咁 覺醒打唔曬最後輸左
然後2條半氣每隻人開一兩次無雙安全過

現有陣容

敏隊
4突張遼
6突香香
3突馬超 可5突
2突廢老未升

技隊
2突曹
6突周瑜
5突徐庶

諗緊練唔練埋力隊
有單眼可4突 602 3突 銀張2突 銀平2突

最低好似係曹操
徐晃佢D技唔差
因為力隊所以慢左D囉
同埋唔明點解原3唔可以原4

唔係喎
3條友都開覺醒都唔得?

廚房幾勁其實
琴日第一場11 對面用孫權廚房徐庶 係咁彈免疫傷害

手殘掛 輸個次係散到左右兩邊角落

不過隻驚好啦仆街
一換將D兵就衝過黎打2-3野就死左

第幾關？

我都係停一停，唔打修8住

卡住左修8-7 一開始兩架馬車加勁多兵仔
冇得等無雙又冇得用關羽燒

只得馬超係3突 , 其他都可以4突起
重點 : 我第一隻原4係馬超

你用咩將先

要夾隻控場控下兵仔先過到 eg 曹司馬

要慢慢刷同合成博 再唔係等下個版本應該可以輾過去

以隻又唔知乜黎

張遼呀

成個銀箱活動 , 黎左一堆夏侯 , 孫尚香 (偏偏呢兩隻本身就勁多)
反而想要馬超 陸遜 就影都唔見

602添

６０２開ＧＡＭＥ時都有比人吹奏過架

陸遜合左幾隻45星 應該夠突滿 不過食晒

我有呂布
唔升佢了
以架隻GAME吹勢係要你有原5加3-4突至少
原4要6突都未必夠黎

用香香602關羽

試下換隻曹睇下點先

就黎突爆他國啲人

升爆陳宮仲升咁多隻
係愛呀

等突破,點知仲要繼續等

唔係麻 6突都夠啦仲想佢開放7突以上?

仲有4章,照計應該仲有得突

突12隻 你玩埋我果份

冇錯 你玩埋我個份

咁突法
我諗未到第9章已HEA玩啦

未有Patch update?

Btw 課金活動係 4至6 男金卷黎既

UPDATE左了

Up到了

其實佢係咁推箱可以抽中原5
係咪暗示要原5幾突先打爆第8章呢

原4突爆已經夠了
前提要有勁木屬

修7 8 都係打情盒

又要刷2星期

好友BOSS個幾個箱開左垃圾到得錢同5星防武箱

又係大家集氣大叫呂X既時侯

又係時候比D警世圖

卷中 銀銅

刷>update>繼續刷

藍水 25支 thanks

要刷到大家都有隻6突金裝6星專全金裝水曹先有更新

DLLM 1500金買4星飾品
圖都廢時post

岩岩唔信邪再買2舊
25枝水+35萬

努力刷 盒 依個感覺好過上次dd

4500元寶

係1500元寶盒黎 唔係刷個隻

其實知陸遜麻麻地 , 但純粹有愛

斬手啦 仲抽

把冰專原來仲keep緊 遲啲食埋佢

陸遜世界第一

AIR王

冇抽啦 好L伏
刷關刷左成條體未見過盒

抽2個就知 唔洗抽

伏到

回收元寶計劃

果D新箱易唔易出

終於刷到一個盒 出左大拿拿741蚊

刷左一條 有一舊 出銀幣

你地估今次 簡單/困難/修羅 , 會唔會影響個盒既掉落率?

OKAY HEA玩MODE ON

睇落個盒既獎品都唔差 (睇落)

掉落率低一倍 最少

見你咁抽我唔敢抽

同初初出酒既機率有得揮
明撚狗啦屌

成個月都唔大更新
好難認真玩

我覺得同祝融箱差不多咋喎
祝箱40體有3個都偷笑

40箱7-8，0盒

即係1個鐘會有540張原5券了

祝融機率高啲

比D信心自己啦好無

金箱就難出 銀箱易出好多

但我都係講緊銀箱
btw , 15場已經出左4個盒 , 不過全部垃圾

點同，同心酒要儲呢個即開

1500中5*金武

屌你老母

好似無話要三星
打呂布果關會唔會快好多

1) 通關主劇情時獲得七夕紀念禮箱
- 通關主劇情時有機率獲得七夕紀念禮箱
- 通關難度較高的關卡時獲得箱子的機率會提升
- 以 3 顆星通關時才可根據機率獲得獎勵

愈更新愈衰

原5個個要打7同8章條普困都得

打咁耐都未有個原5箱

我都係刷返7-8咋 20條體出4個箱

本身都想抽2下
見到你地咁樣... 不了

打錯 20連出4個箱

岩岩開左5個盒
出左2個3-6專武箱=2把4星專

可以觀望下

岩岩收到話有得去星期六個活動
係咪好多人抽完唔去

去睇達哥先

去到每人一張原5卷加突破卷

但係要見樣同GAME TAG

要中水曹無解

唔知條數係點計呢 , 困7-8多D , 定修6-9多D

好多野做

追完post, 真係刷完再刷mode
d 元寶箱咁伏既, 說好的第一水買就是好野呢

最後即係又係掛修7-8?
繼續hea掛既日子

忙完上水咪好囉

岩岩上官網睇 , 原來7-8同6-9出既野係唔同

以次6-9係銀箱黎
7-8係金箱黎
兩者唔同

今次決定(盡量)忍手到完活動先一次過開

有無咁怕見樣
不過想當初刷首抽
個ID我亂鳩咁入....

照道理應該係越早開越好

其實唔明咁樣開有咩意義

打擊大啲

其實未完

一次過開,乜柒都冇,仇都冇得報

So fasr開左4個4個都係錢

上次祝融箱

上次祝融箱分開開，中哂伏

雖然都應該係睇運

我應該有6x個銀未開
一陣放工開晒佢

儲埋30個開先好啲既 好似係
但黑仔就黑仔架啦

今次個活動仲垃圾過祝融箱..
機率低到咁連刷既動力都冇

唔知幾時送嘅法寶箱
不過冇爆擊

所以我咪講 同初初出酒既機率差唔幾

即係遲d又有up
儲下包先

直接開有副攻都爽死啦

現㗎無人刷普89?

3倍錢個時我會

冇晒五星甲時我會
順手升下大耳

我諗而家呢個盒 , 你都幾難會冇哂5*甲

仲未開始掛

但不要詛咒我

LOAD左一陣先明

乜你地仲未棄驚

打銀箱已經有一大堆4-6防具箱喺到未開

我地全部棄撚哂

無雙斬前玩家吹水區

一早棄左啦

唔是咒你 , 因為真係好易中
我已經中左幾個

屌完全搶唔到好友boss

唔好刷D on9 盒住,刷左4-5個大包先得4個盒,等up

買2次1500金箱
120萬銀幣+5星武器箱
伏到呢

App Store 隻無雙斬暢銷排50，仲衰過隻老翻無雙極

有120萬算係咁

我一陣就開60個銀箱
我要武將卷~~係武將卷呀~~~

比60張3星武將卷你

運帝宜家把炮喇
成車許許喇
串喇

我陣間開400個

等左你上水開箱好耐喇

400個

留名睇結果

賽巴, 水曹等緊你

冇左祝融箱真係冇動力刷
不過新活動箱啲機率set到咁低某程度上都係好事
人又可以抖下 電話又可以抖下

向好方面諗 , 7-8都可以搏到原5

岩岩刷左200體 加加埋埋得7箱
留俾啲用電腦程式掛個啲玩家刷啦

錢 全部都是錢

每箱綜援7百幾蚊

77級，趕唔趕到80尾班車

有開放100lv主公既話我諗依家都差唔多90lv

七夕活動係咪香香加大耳會有基判效應加500攻擊?

刷到仆街先得7個

刷修7-8 20場得1個
刷普8-9 20場得2個

機率低到pk
仲要一開得千幾銀幣

一陣食飯開
400銀箱+90金箱

留名

食完飯先好開,食飯前我驚你開完冇胃口食

當玩家乞衣

祝融箱冇伏架喎
依家個情人箱

...

兩倍錢？

開左幾個箱 發覺廢的
唔開了 儲到100個至開

你岩
我會食左飯先放心

60銀，有卷有專武

搞到唔知平時掛機來做咩
個盒又話咁低掉落，今晚返去開電腦掛陣

15個，開呀

情牽，係咪即係金箱？

7-8應該係金

完全冇好友BOSS打

一個都無得打

岩先開哂400銀箱+90金箱
summary如下
3-5星金銀將卷 x3
高級經驗丹~70-80粒
中級經驗丹~70粒
4-6星防具箱 x22
4-6星防具箱(金) x1
4-6星武器箱 x26
4-6星武器箱(金銀) x1
3星專武箱 x11
中包 x83
大包 ~30
專武碎片 ~400塊
3-6星專武箱 x1
3-6星法寶箱 ~12
4-6星法寶箱 x1
4-6星飾品箱 x7
仙石 x10
3星卷 x21
4星卷 x16
5星卷 x1
3-6星卷 x23
4-6星卷 x16
4-6星卷(金) x2
原4卷 x3
4星專武箱 x3

報告完畢 打撚左個幾星期既結果

得1張5星

我不嬲都冇運

專武都少

儲埋黎開都係爽下開果一日

好慘 五星 同 原四 得咁少

開左d裝備箱全部都min pay

真係好少.. 分開投資是常識吧

FB果個人800個金箱
都係1原五，7原4，35張4-6星

on9
平時直接打5場就5連
依家打左10場先3連比人斷埋...

考慮落返級打算

今日我都係打到4連收皮 唔想晒時間又打過

專武可以計埋個400碎有多2把

冇事既, 呢個case,
3-6同4-6都可以中大獎

暫時未有咁多武將位一次過抽哂D卷佢

的確
我個啲都未抽

一入驚見到呢兩條友
: 玄德大人
: 尚香殿

點解七夕冇加乘

但佢4-6抽好多原5

係wor
都唔知話佢好彩定唔好彩

好在我降定級
輕鬆五連
係金龍打生打死都係多得嗰少少碎

我都五連到

今日反而比個吹笛妹斷連勝

香香四突左都係唔夠防打7-8修
要農返隻六星將開窿同法寶黎加工戒指..

你知唔知佢張原五同埋果30幾張4-6星開到咩 你會嬲

賽維?

寶X?

睇左啦屌
水曹呀嘛

打44 撞到中出巴
點解個場會得返兩條友

係，唔係應該好多人打架咩

想打鳩第二名條友

儲左20把6星加20武係到唔知做乜野 食Q哂啲位,又無咁多錢加工哂

8-9宜家都仲係會打凈一隻兵, 一齊企係第一版地圖發呆

中左原5 元姬 可突1
開個下仲諗住係普通卷黎

呢度第一個中原五卷wor

原本諗住靠重置個課金包 可以六突隻602
點知合曬堆武將 合多兩隻俾我
即係有黎緊有9隻

80包換來3個情牽箱
打開佢又換來3個箱
分別係5星武器箱、5星防具箱同4~6星飾品箱..

好啦, 我儲返幾日包先

飾品箱幾有用

抽唔到6星金都做哂肥料

合唔到件6星金多多肥料都冇用

儲左30個，手好痕

我今次決定唔儲了

手鐲我有10幾隻但得4件係金

開啦
你唔覺30係一個好適合開箱既數字咩

我宜家都冇金要肥料食
開左佢唔係6星金又阻位....

買左兩個1500金

一個4星專
一個5星武

想棄驚

係好阻住哂
之前冇野好升升左好多隻將
跟住每人都開左手鐲位，家陣就算銀鐲我都比佢地用住先 咁又霸左幾個位

我加工左最少15件金甲 , 得1件變金色 , 痴撚線
反而手鐲 , 有兩件用銀加工 , 變金

一陣開先

張卷中6星當當

開飾品

火呂水關木張

六星算係有用啦

究竟刷修羅7-8定普8-9跌多d箱呢

刷左各60體都係跌6個

刷左200體到 得4個箱
幾萬銀幣 仲有一個箱 唔記得咩垃圾黎
還我祝融箱

有紫水既話都好既
掉落再高少少就完美

9秒9拎去開位

個盒出既野都真係幾唔掂...好少卷

今次忍到手喇，一個都唔開！儲到完場

生命%定防禦緊要d

防

識貨
齊3屬既最強力隊

我都覺

如果唔係之前食左2隻水關 我諗我升水關算 依加都有3隻水關 加埋火關成1打幾都未出隻木

我有一隻木 但準備升水關

4突到以上 我應該唔會諗即升水

配木張飛 (1突中 但有2張蜀卷)

加埋布仔

岩先fb見人地開800個銀箱有廿幾張5星卷
我開400得1張
我覺得自己是零

水關我都六突琴但 無力練力隊

通常黑到盡頭好快歐洲

上星期洗到冰專同拔山&抽多隻周瑜我諗已經用哂一個月既運

講緊普通五星卷?

深夜掛７夕箱留名

普通

果然１２點後你話事

冇錯

成撚日都彈game

又幾好。

出左六星肥
九個大包

如果單攻 韓非你地留唔留

唔留
單攻無用

Ok

我都覺單攻流流地

得一張真係好誇張

但係可以搏升5星時出埋個副攻喎

多紅石可以升

單攻金低過雙攻銀
我岩岩都合左個6星金單攻韓非
應該照升
反正唔洗石

一張岩用既已經好夠
比400張甘仔你或者你話升甘仔﹐但未必係你想

我用左單攻金韓非加工變左金飾

金攻6星 係咪550 主屬

我用緊銀 都有508

而家合法寶都冇用
唯一係想合多一兩隻金戒指
一次都只係一隊三隻角色出戰
換裝都係兩萬蚊
合十幾件法寶都係浪費格
Btw唔知係咪個背包多戰國韓非
而家係咁出比我

我倒返轉 金戒都有5隻 但金攻法 一個都未有

我都想合戒指, 不過真係好難合到金
最好得銀, 然後幾隻都係銅..
而法寶既入手渠道又...

想合多件雙攻法寶洗爆擊洞
之前個D洗晒雙紅

谷鳩氣專曬2突香d裝比單眼，除左59關外全部斬菜咁斬

但59re左好多次，行得太慢

59入多隻控場俾佢就fit過london

有隻火曹，暈孫，但無咩裝比人hi一下就小粒星

單眼拍控場打法係控場擺第一
入場開技控然後開盾+轉夏候上去食加攻
落黎1無雙432 好彩既打淨一隻就普攻+彈流血

聽日try try

尋晚開埋剩低個啲3-6星卷 出左馬超張遼
馬超夠突滿
敏隊木屬係咪得馬超揀

仲有黃忠同趙雲

星彩呢

岩岩俾我食左

原3無用

星彩原四黎架喎

七夕係咁抽到包
然後食左又再刷又抽到包
然後食左又再刷又抽到包
然後食左又再刷又抽到包

無限輪迴

係咩
但唔覺佢有用
比我都會練黃忠同趙雲

除左馬超其他都係衰在專武技廢
但係馬超d技我真係覺得廢廢地

btw 係巴哈先到位課長 睇#7 應該香港人黎

馬超普攻快過張遼

D人D石可以上到6星仲要攻有9粒防有9 粒
咁打法修12都打到啦

張遼都升緊啦 啲技又實用

唔係咩叫課長

中出SIR同尼馬都好似無佢咁多寶石
痴線

我諗要祝融期間個課金活動每日買足寶石先做到..
好癲 咁多6星石原三都夠屌打修8

講起寶石
如果日日用300金打14鋪軍團用軍團牌換大量寶石袋有冇得諗
會唔會平啲

Lihkg 仲有無團收留 我每日都打最少四次副本 由lihkg9走既

LIHKG有一個位
哈知有冇留俾人 要問大佬near
可以申請左先 反正未咁快入得

Lihkg6

已申 @morningstarlux

全部裝/石谷曬係同一隻度打飛機真係好爽

升到80破11000攻5000防諗起都

打磨左50幾枝一個金都洗唔到

暴擊有冇低左少少 30%都冇

石洞洗左成1000石洗到怕，有攻/防就無爆擊

岩先個盒開左飾品箱 , 中左6*金手 , 又衰唔哂啵
D副數值仲要幾高

你一講先睇一睇，成身裝同石洞都無爆擊咁制

差左少少
但有得開飾品同六突香香了

Lv79周dodo等升上Lv80

成50爆擊

40打錯

由今日開始我決定將啲石ALLIN軍團副本

搵日拜下神拎多1000石洗洞先

搞點

咁睇黎你可以諗定升第二隊

洗到咁會唔會好d ?

力隊諗住肥褚+布仔+關羽
技隊諗住郭嘉+大喬/周DODO+徐庶
力水有單眼/2突典韋
力火有祝融/602可2突
力木有三哥
敏水有夏侯
敏火有可1突孫/甘
敏木有可1突黃忠/可1突趙雲
技水只有郭嘉同彈琴手
技火有可1突大喬/周DODO/陸仔/可4突陳宮
技水就除左徐仔可3突同其他各一隻

力技兩隊都唔落隊長

差唔多嫁啦
可以升到萬一攻

技隊冇曹操差咁d wo大叔

我都有關妹
都唔知練唔練佢
技我無水曹水司馬
我又無大波妹

個個都有6突,我都有一隻單眼6突,不過60LV

大叔你練勁一隊先啦

我突灑啦
無金馬仔了

哩隊夠破修羅8...連木蜀都有勁人
你卡係邊?

啱啱加好友唔小心㩒左退團 已再申

38蚊黎講 真係無得輸

(屌 今次無睇錯名喇掛)

我卡左起8-9
我一起身到訓都掛緊
訓時突然醒左就掛喎

我同你差唔多 返工 放工 屋企都有掛

唔出就係唔出 抽又抽過百幾抽

運帝呢個朵唔係浪得虛名

你都好似有六突單眼香香劍圍喎

你都六突602
又有水曹水司

但我課左幾千銀喎大叔

課咁多做乜

我6突陸遜 1突曹司

但我貨左成千幾銀

你地破到條喎但係

拿 我打到修8 6 之後無打喇

其實你地課金抱著咩心態?
唔係玩串咀問的
我見好多人中伏但都去課

賭仔心態 以小搏大

或者 想中 想中既將

好問題 諗返都覺得on9
除左對上個次係課拎突水曹外
其他錢都掉曬落海咁滯
但我初初玩個時原4機率真係好低
而且冇得合成 可能我黑仔啦
btw我依家都卡緊8-9
其他依家應該夠打但唔想打住

呢幾日都冇咩心機掛

掛左27個盒 諗緊開唔開

有閒錢咪課下抽野
幾過癮

其實係賭仔心態
你抽獎咪好似細個抽玩具咁囉
你放幾錢落去
中既機會真係有幾高
我就唔覺得高啦
下下都咁易中JACKPOT大獎咩
我唔信囉
反而刷將合成5星代表機率增加又唔洗課
又或者努掘礦仲好啦
第7章玩攻力
第8章玩守力
咁即係衰D換灑D攻力然後守力
咪即係要你快課金快D換
依隻驚就係想你咁
但細心一體佢更新超慢
緊本可以慢慢打黎升上去
即係考你耐性唔課金去賭囉
我個人九UP渣
唔好屌我呀

唉...lv75原四又開玄德...我要夏侯呀...

呢到巴打課得叫做比較少
我諗如果去睇龍珠，足球小將啲post應該係比無雙課多好多

呀運帝
我有你咁好彩 我洗課咩

我打得好勤力
起身返工搭車柯屎沖涼食飯訓覺都刷緊架
我只係最多比你好運少少
真係好運就中水曹水司啦

課長仲有個心態，我鍾意呢個人，
冇咩，咪課到有為止

正到核爆 ， 兩日前先抽中司馬 ， 岩岩又合成中

DLLM咩上親水淨係識曬命

咁惡既

其實好多人都勤力刷/合
依排8點就開波刷刷到夜晚食飯
清完任後又開波掛掛到2點
但冇運就真係冇運

我印象中你仲有過百高包
我得返廿幾個 點睇？

曬下曬下就冇架喇，遲啲就上親水都講人聽佢中伏

我放棄左同心酒個個活動
再加上我狂刷D比較長既關
所以留到D包
仲有我會去武鬥場隔離個個拿個D包
狂玩BOSS拿包
當然金箱出左唔少包囉

心情低落緊

純粹抱住一個無課者中到好野 , 開心share心態姐
唔岩聽唔share囉

你課都無課過?

微課至岩 , $38 同成長1

我係想帶出唔單止你一個人勤力
比你勤力既人大有人在 但未必有你咁好運

okay you win
走先

淨係大法課左一次788課武器箱 之後就剁手指唔課了 個次開箱minpay 元寶抽埋武器都係minpay+一兩把3星 對進度完全冇幫助 省番
其餘都係成長個啲平野當支持下

唔好走呀
以D先係提醒圖
提大家唔好入坑

以前玩咩GAME都係勁黑仔 , 見近期少少轉運 , 先開心SHARE

和氣啦
打機咪打機

都係我衰

梳咁多位大佬 心情麻麻地廢時屌錯人
好返入返黎

明既
課咁多都同無課人一樣
心情點會好
真係唔好再課住啦
最多課包啦

堅決不課金

其實唔會一樣啦 , 我冇乜超正既野
只不過以前o徙左勁多錢落其他game , 廢事重蹈覆徹

留意排隻驚既機率, 其實好伏,
但當日都屈服左係香香既淫威之下

個博值率唔高
除非課金中原5機會係大D就差不多
但營運就係靠賭仔心態搵食

事實課同唔課優勢唔明顯 又唔係油王

原五好多都係伏果下先死、黎黎去去都曹司二哥

係, 如果課金抽10抽 , 真係隨時抽完等如無抽
除非直接買個d 原5卷呀 , 專武箱 , 玉石箱 呢d , 否則抽完只有空虛

咁係咪姐係要升

之前15000元寶通用突破卷咪課得值囉
即買成長2, 掃埋3個突破箱

個期我買左3次專武箱咋 , 冇買到突破卷 (因為我覺得會抽中唔想要既國)

29箱
3-6專武箱x1
4-6金 x2
4-6 x 3

開左未

5星張飛專
5星銀孫
其餘全min pay4星銀

我都中左五金陳宮

成日5個就開左

嘈咩呀
課到我咁樣但又未見過我曬命就知咩叫做冇運啦
課左都唔代D咩，運先係一切

儲左55個,上次之後冇哂癮儲到完先開

好難得
日抽中左件6*金甲

香香有甲著了
本身著緊銀攻甲, 抽個件+攻暴

屌左出聲, 開到張原5卷, 出左龐統

better than nothing

你要既野好快黎架喇

對唔住呀SIR
唔好少我啦

仆你個街
合成到金司馬呀

齊齊比人屌

好想可以係咁比大家屌

唔係屌你咁簡單 , 要拎埋auntie出黎架

禍不及家人呀施主

以為係呢度特色 , 今日一黎就比人DLM

無解﹐情緒以架野係難控制
特別係重課乜七都抽唔到
好似被愚弄之感

係囉
我幾時先會有呂布

神運大叔

講開布仔
我玩咁耐都係得2隻金底
我布仔可以2突都係靠活動張突券

39個七夕箱
4個專武箱 , 唔錯唔錯

嘩 , 咁堅

即係玩到我由好想有隻升到宜家肥都冇晒, 都未抽到

另一堆水關, 仲有木張飛係度等緊
夏候惇果啲就越儲越有

唔敢開張卷

我主力得一隊
再練力敏都係for fun only
冇咁多資源時間

SEND比我

賣左佢

開啦, 岩先我都開左龐統

呢個係咩箱黎?

活動既80lv獎勵

哦 , 幫你叫隻曹番黎?

我係技隊突滿左陳宮銀司, 水曹係等運到先搞下其他
反正之前打箱, 升左大耳, 不過5突就無以為繼
敏得香香一隻突得多, 張遼馬超都係得一隻
力只可以突下惇同0K...

唔搵啲野搞好悶..

繼續無水曹二哥

本來想轉技/敏隊，玩玩下單眼突滿，呂妹5突，係咪應該返轉頭

而家買月卡係咪有呂妹送？開始左未 ？

小霸王好玩呀

咩隊都練 , 反正大把時間

玩囉，有暈專幾過癮，但又點都未到一線

而定都係，練到散曬，但d裝都要谷曬去一隊度

練女敏隊王異貂蟬星彩

我pvp放棄左香香用小霸王, 招起飛腳又快又型

我又冇將佢地集中 , 因為暫時唔急過修羅 , 到下次加另一樣新野 , 而家既修羅就會變輕鬆好多

升晒佢先 到時慢慢揀

我自己名將全部升咁濟

係警察王異 同 廢老無升

我用左2突布仔打下修7-8
佢D技雖慢但攻力不差

唔會比d箭兵射死咩?

我77lv 6突銀布都好易被射死，auto+

Lihkg6 求加入 啱啱唔小心㩒左退團 @morningstarlux

申左先 我見到啊 要等24小時先批到你入

我又合到隻金司馬... 但用緊3突銀司馬

定律

香香招四技可以睇佢底褲

報告，再開30個

其實唔錯
係咪修7-8？

岩岩連左40場7-8得1個

公平咩，開左30個大箱都係得一張卷，專武都無把

祝融箱起碼都4-5張卷

儲左月卡係呂妹既屌

唔係呂妹會係咩

打錯左，無呂妹，重登完又有返

係

打幾耐有30個

岩岩開完30個得1個5*防箱

我開晒12個關卡跌既同11五連勝
一張都冇

無聊打左五連
幾場都贏得好辛苦
點解仲係咁窒... 明明人地死左我仲要食多野
其實係我WIFI問題定一直冇改善到

防具箱同三星專武箱一樣樣

每次40頁就好小人出聲

push up bro

我唔開㗎

張了六突

我開,放心,我要搵小隊團長

搵人開新POST~~

PUSH UP BRO

PUSH UP BRA

PUSH UP BRB

PUSH UP BRC

push

....